叫外賣嚟講 Jollibee應該係最安全

因為會有張膠紙封實個紙袋
大家叫多啲

但係膠紙會封住海龜個鼻

我無養龜

聞到印印浸味

唔一定，送過好多次都係就咁開口比過黎。
反而高級D 嘅餐廳通常都封口落釘，送又安心食又放心

駛唔駛落埋石屎封

好彩我有釘書機